熊軍手足聽日再升真係要反手啦

唔好同錢鬥氣

多謝雲兄

唔係破燈啊

聽日要跌了

即係繼續升

各位手足買2318 牛好定700 牛好？

700牛
國家支持 唔使驚 405係鑽石底

2318

00386

58685

我好傷吖 雲哥

雲哥求放過 我揸緊700牛

你係朱sir?!

in雲兄we trust

別人恐懼時我貪婪

All in 700牛

屌你老母

雲兄入咩好
有無冧把推介

即係高開低走啦

多謝雲爺又打救蒼生

雲哥
等你指示丫

已收到指示，家陣入put

痴線真喺低走緊